《後來》原來係劉若英唱，一直以為那英唱

邊個係那英

支那英

屌那英

那英好似係第一個係香港上到紅館嘅內地女歌手